想箍隱適美 荃灣梁x志 佐敦岑x

見到隔離post都係講傳統多
如果做隱適美
大家覺得佢地兩個邊個好
或者有冇其他九龍區牙醫推薦

葉宇焜醫生手勢幾好

我想講呢，呢位醫生已經香咗，好多箍緊佢既客人都轉咗第d醫生

咁ching有冇咩推介

有冇做research？要親身consult 過幾次先知邊個啱你
我自己暫時consult 過岑美恩，梁達志，最後都揀咗梁達志

Ching係幾時整？
我係research左最後揀淨佢兩個
梁大概咩價位？